黎到今日既局勢，應否將錢換做美金、歐羅等等？

777堅持要二讀，呢個條例應該強行通過
手頭上得幾十萬存款，唔多，但應唔應該拎曬黎換外匯，轉外國銀行呢？

其實驚咩？唔係覺得通過左港紙就會變到唔值錢掛...

老美一出手, 撤香港關係法, 金管局唔會撐得住, 咁就收皮

唔係呢家先諗呀。

要

一早知概念，但我得四五十萬，轉黎唔知有冇意思定係黃金好

咁你覺得你果四五十萬重唔重要呀？唔重要咪由佢囉

你一個人冇用
如果係一百萬人
你估銀行洗唔洗Call loan?

留名同問

令外問一個假設題
如果我有按揭, 港紙爆左, 我係咪照還港紙?
咁如果公司會改其他貨幣出糧,我還港紙咪好著數

如果真係咁 就算樓主換錢都冇用 隨非佢移到民 同埋到時大陸實科水頂住 可能性不大

如果公司都係用港紙出糧咪無用，調轉來講公司應該係唔會冒外匯風險去改用其他貨幣出糧

之前借咗港紙換外幣就會爽, 如港紙按揭拱外國樓, 反之就 Hi Hi 了

郁到資產就會三百萬人出黎直接殺撚咗淋病，打死晒所有黑警同駐軍

沽港元，港服
換哂美金
啲有錢人走緊
講明一定過，仲唔走等死?

唔換晒 都起碼分散一d
純投資角度

港元風險上升，唔計流動現金，其他將部分換去避險貨幣，係一種精明分散投資

轉條撚咩
d銀行都冇美金

換晒美金放屋企先

會call loan先

又或者習總亮劍將人仔同港元掛鈎

有冇人分析下換美金抵唔抵?
財經新手唔太明

咁都要問。美金換一定要換 問題只係放響邊..

唔換有機會乜都無。
換左就算無事天下太平渣美金都唔會有事。息仲高d

換定冇死，但你一係開離岸戶口，一係放屋企保險箱

銀行咁危險 佢會借返出去
當然自己Keep

港紙爆左
咁咩貨幣call loan

讀多幾年書先鳩up啦

美國要收你皮大把方法，金管局未必夠財力同人玩

有BNO嘅開個英國匯豐戶口，轉晒美金入落去

唔理政治因素，你既asset 應該係多元化。
港元，美元，(歐羅，英鎊，澳紙)
少量黃金
港股，美股

幾十萬就算尻數啦

各位勇士你好
好遺憾陪唔到你地
我冇你哋咁武勇
只可以做小小資料整理
希望可以幫到大家

[69抗爭] 冇病吖嘛 連登仔諗住用財技去抗爭？

[6.9後續] 不如號召全球人類6月10號一齊沽空港幣

最暴力既公民抗民 就係換哂自己d錢做美金、英磅、日圓.....

其實如果香港有百萬人唔交稅，政府會點？

遊行政府無視 全港市民罷交税 政府可唔可無視？

今日遊行完真係令人好不安
覺得香港好無前途
依家仲發現連燈有好多人諗住用財技去做抗爭
真係諗起都驚驚地
不由自主去咗ATM撳咗1萬蚊砸袋傍身
吖今日有成100萬人遊行
人人都好似我咁，銀行咪好大鑊
呢個世界有樣嘢叫擠提

擠兌（也稱為擠提；兌是兌現，提則是指提款）指的是銀行或金融機構被大批的存款客戶要求提款領回自有的儲金，通常發生在銀行的營運上有重大負面傳聞之時，銀行遭遇集中且密集的提款，很可能支應不及而宣告營運困難，倘若未得到其他援助或讓擠兌情事減緩，則該銀行極有可能因此宣告倒閉以及信用破產。

原理

銀行接受客戶存款時，實際上是銀行向客戶借錢，屬於債務的一種。 而銀行接受存款之後，並不是單純地把客戶的錢放置保管，而是會把這些錢發作貸款、或者投資，以賺取當中的利息。 所以銀行內所擁有可動支的金錢並不等於所接受的存款總額。 因此，當大量存款客戶在短時間內要求提款時，銀行並沒有足夠的可動支金額來支付這些提款金額。 此時銀行等於無力償付債務，也就是破產，這樣單純由存款引發的破產事件即為擠兌。

1. 香港關係法與聯繫匯率制度無關
2. 金管局外匯儲備達四千億美金，足以維持聯匯匯率
3. 香港外匯儲備多過美國
4. 美國點解要搞香港？

如果冇合理理由係開唔到

未夠30歲嘅去申請個working holiday visa，就可以用出糧為理由開戶

haha, 天方夜譚，i don't believe it

過左先轉都唔怕
外資一夜消失? 拍戲就得

無知一問你搞銀行有咩意義
除非你用中銀

衝擊銀行體系港共先會驚

全部MPF由 港股/保本—》轉美股
有無得諗

香港個閪市

無知一問 如果大部份香港人一出糧換曬美金 咁港幣係咪會眨值？

全部港人轉外匯就係
擠提又有咩影響
你係搞死銀行唔係搞死個體系喎

搞死銀行政府會唔驚？

香港人 始終咁多年來，慣左政治穩定
從來無留意政治動蕩因素

以香港人的人均資產規模，根本好需要diversify
特別係有港樓=港元資產的人
好有可能大部分已經鎖死左係港元資產
咁流動資產更加需要高比例換外幣...

兩年前7.8果陣已經匯走哂

班外資話要走條柒婆都未驚過
你搞銀行其實大部分都係外資佢又係wfc
當然我都相信搞銀行佢都要負政治責任